[20-08-2018]股市直擊+波神信眾區

個個win到唔開post

獌執柒左佢啦

爆升

有神祝福左...

又雙廟

班pad大股東推緊隔離果個post..

窮撚過返黎，梳

759升咩撚

哀兵必勝

1299

CHOW完過返黎，梳

又迫害...

兩抽 神樂 辰馬

free chow 辰馬...
for ng for ho

兩隻阿銀係連登JAI基本配置最好有三隻...

where 阿銀...

rubbish qq

941......

75蚊有得諗

爺西個底係邊

759 30%係咩玩法....

死人財

6成喇喂..

賣盤？

8.....

cls...

disappointed , set all

rb ffl
bao sing

優品360
10 億有興趣

個反彈咁弱既

2劈終於有一隻...DLLM

CHING追咩......識郁果D?

阿銀,...

單吊2.5% 兩劈中阿銀已經高過2.5%

諗住換多隻..

Me too. Market too rubbish

吉利聽日業績
點see
好似好底了

睇你表演

lc博下
同長城比著數好多

your LC ffl

lose die ar

PUZZLE AND 阿銀

941開唔開

想sc

下月775

lm 睇表演

潘狗咁快搶左隻鄉村瑰寶

我全哥係咪咁多子彈

GUM PLAY HO MO

連燒生都擺馬係佢度

間間老麥都人山人海.....

隊長技能 - 俺の護るもんは何一つ変わっちゃいねェェ！！

8COMBO時攻擊力5倍，每多1COMBO+2.5倍，最大10COMBO時10倍；
另外使用技能時，所有寵物的攻擊力3倍、回復力1.5倍

根本就轉NG LUN DOU

好想食

人山人海排隊食BC二手

掃走洪狗堆垃圾啦

dim gun..

傳？...

佳狗可以睇多陣既 火箭狗俾上手搾乾哂

俾大摩整殘左啦........得勝狗好快步佢後塵

762

上證呀⋯⋯

2382仲有得洗

死守呢啲
真係roll到出年都唔掂

黎緊仲有2018 過三關...

if not grandpa, kong girl at 275 already

利申兩個都冇倉

幾隻大野托市

股王

941

阿銀開技10C 30倍...其實即係換過幅圖既暗I

暗埃冇增傷覺醒 阿銀兩個....

上證好勁

邊個仲敢話呀爺

阿銀做隊員好啲...10c唔係咁易

350

7X6...

大家好!
我是狂想小空!
我是一位專玩龍馬的玩家
已高達900場
今天我要為大家做龍馬打野的教學
由於我花了很多時間在影片中
所以想看詳細的教學也請觀看影片呦~

先來說說來馬技能組
被動技能-刀訣
每隔5秒，龍馬的下一次普攻將附帶刀氣，對前方敵人造成物理傷害，並附帶減速效果，持續2秒。蔓延的刀氣會對末端敵人造成50%的額外物理傷害。

一招-以退為進
龍馬向後方跳躍，同時揮出長刀，對周圍敵人造成物理傷害。命中敵方英雄，可減少3秒冷卻時間（該效果不可疊加）。

二技-一刀兩斷
龍馬奮力斬出一刀，對路徑上的第一個目標造成物理傷害，對後續敵人造成50%的物理傷害。蔓延的刀氣會對末端敵人造成暈眩效果，持續1秒。

大招-刀氣縱橫
龍馬連續出刀揮斬，對路徑上的敵人造成4段傷害，每段造成物理傷害。若斬中敵方英雄，每段恢復生命。
（詳細的傷害及數據請看影片喔～

龍馬打野出裝
紅野刀 韌性鞋 鋼槍 冰袍 天叢雲 王者

（詳細說明及解說請看影片

抱歉喔
影片剛剛花了3.5小時才做完 所以現在很累
沒什麼力氣打字了
想看詳細教學就在影片中
花6分鐘就能學會龍馬
有什麼問題就在下方告訴我吧～

1100表示笑到執緊腸

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

pklm

ho!

信乳

拗腰

you 幾時拍

如果令凡恩變成提款機教學

對面個陣都輸一半

雖然球隊輸給了白禮頓，但盧卡古在比賽中攻入了一球，也成功解鎖了對陣白禮頓的入球成就。

根據數據網站OPTA的統計，現在的英超20支球隊中，盧卡古攻破過18支球隊的大門，只有升班馬卡迪夫城以及狼隊還未被盧卡古入球。

今季，如果坦克車能在兩支球隊身上有所斬獲，那他將打卡全部20支英超球隊。

痴線 咁都有得打飛機

木加雀 煩陰 刀鋒 牛 莫托C...兩坦陣WOR清